頭先見到周庭真人，對住我笑

頭先同佢有3秒既眼神接觸

哈
不在乎天長地久
只在乎曾經擁有

佢心諗
呢條毒撚咁既樣都夠膽出街都幾有勇氣喎

佢俾單張我果陣
仲好sweet 講左句多謝

哈
我會記住

佢返到屋企都會用滴露洗手

新年近應該一早入定左幾箱碌柚葉洗眼洗手

唔好諗咁多，佢可能係笑緊你

個頭係咪好油

好想幫佢奶乾淨個身

終於有人講
我成日覺得佢好油

毒撚好恐怖

咪撚ff啦

妒忌了

阿sa fans.jpg